新屋嶺示威者傷勢比外國政治難民更重

講的係大律師

點先救到佢地

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

可否開個記招令全香港人都知

屌你